身邊冇人支持自己罷工嘅入一入來

有page受連登巴絲啟發開左個罷消費event，大家入去㩒個Going，傳開去比身邊和理非同唔敢三罷嘅人吖

響應8月5日全港三罷，除左罷工罷市罷課之外，大家當日一齊罷消費！令當日無參與響應三罷行動嘅商舖知道，香港人真係要發動三罷時唔係講玩，係認真，等到再有下一波三罷行動時，更加多店舖加入響應。